老鼠安話起左色心，係咪姐係認左番去有扑到？

睇個勢賓𩓙姣成咁，可能唔俾安仔抖

冇扑架 2個好清白 車上點到即止 送到佢返屋企門口另外自己截車返屋企

假架，嗰四條友做人氣咋

我對銀河都起左色心啦

應該冇

送咗佢上樓之後就落返黎搭車走

老鼠：又冇影到我扑野，咪屈我sor